唔講政見 連登只比你睇佢想你睇嘅野 算唔算世界最民主論壇

波台即討上熱門=垃圾post阻住其他人討論
影視台上熱門=viutv好波

哇，條畜生覆咁多嘅。

iShares安碩富時中國A50 ETF

個理據好Weak，N賓今次可以收皮摺摺先

邊個係林豕溓我剩係識曹氶兼

波台pr 拉

Viu係咪係LIHKG落左廣告？

姜濤幫M記賣廣告=撐啊
達哥賣中資Game廣告=垃圾 賣港

N Ben 用sony?

.....

viu係咩股嚟？
富途search唔到

利區阿區一場普通波都爆3,4次1001 未見過上到熱門 乜上熱門唔係應該用流量嚟判斷？定係連登想你睇乜就出乜

我有課nowtv.

波台啲po明明熱門咗都上唔到連登公海個熱門版

樓主條廢閪又引戰

即討post一粒鐘內幾個1001都上唔到熱門 創意台畫下gif就上到 點界定上熱門

最撚on9係班連登仔好似對咩任何都上心過自已屋企人，明明好多野都唔關佢事，但好似殺佢全家屌哂鬼

唔識viu班撚屌比人屌到開花

係咁㗎啦 死連狗條含家產最中意抹殺言論自由

波台唔計啦

連登仔支持成立獨立調查委員會 但又比連狗咁樣玩 算唔算好撚矛盾